有無人覺得天堂呢個概念恐怖過人死如燈滅好多?

唔理上面有幾爽, 頂盡一百年都會開始頂唔順, 但呢一百年仲會無限restart

就算有七十二個一線處女屌屌到咁上下都怕左閪啦

清, 如果你係7老80就可能唔係咁諗

我讀小四睇住女神聯同其他人一齊恰我個刻就已經過左七十歲了

之前睇過有個短篇韓國恐怖漫叫「永遠」
話有條友仔死咗上天堂，一開始覺得天堂好靚，生活得好幸福
直到過咗幾億年，宇宙爆炸又重生好幾次，天堂依然如舊，條友已經麻木到個心死絕咗

諗起西尾維新短篇集漫畫有集講天堂已經太耐冇人夠資格入去收左皮摺埋左

原因呢?

因為樓主留班留幾六十年

同火鳥有D似
一開始以為不死好正
但耐左就變好慘 身邊無曬人

係地獄日日酒池肉林

只要愈來愈爽就唔會悶

如果個個都有閪屌...

因為樓主被女神發現原來天堂呢個概念係慘撚過死 於是乎上帝派女神大大力懲罰佢

無關係，因為會厭既感覺都係因為大腦神經生理性反應。
天堂既係根本就無大腦。
會有厭既感覺根本就只係你既幻想

呢個又係一個討論咗好耐嘅哲學問題
講緊某啲人一直追求嘅永生其實會唔會悶呢？
咁有篇文就係話如果上咗天堂日日都係唱詩，佢不如去死

你由嗰刻只係提早患上中二病

惡夢繼續開始

仲慘撚過落地獄
人只係追求上天堂
但根本就無乜人真正深究過究竟天堂係乜
比著我 寧願死左就好似熄左機咁
咁樣反而係最永遠既平靜

仲有繼集講「地獄」

佢地個概念好似係大概無左時間既存在咁 即係你會變左唔會有悶有覺得厭既感覺

所以基督教神學有分everlasting 同eternality, 後者係超時間同非時間

上帝同天國就係eternality

首先澄清我唔係耶撚
耶和華見證人好似係唔承認有地獄永火，認為生前未能得道嘅人，下場死後係靈魂破滅，唔需要受困，唔會有怨恨同喜悅留喺凡世，歸於塵土永遠死亡

唔需要再受苦

有
所以先搞到打聖戰

正解，如果地獄嘅折磨係永遠，咁都痛到麻木晒啦。

所以係天堂都要繼續返工

輪迴最恐怖 來回人間地獄
計機率 下世投胎做個窮撚 或者生著喺啲仆街老豆老母家庭咁就一世
死完又要繼續受苦 受苦完又死

呢個問題好多作品都討論過
結論係
不論天堂、地獄、輪迴、重生、消散都只有無盡恐怖
而呢一點先最恐佈，你避唔到，總有一日要嚟

你唔知自己輪迴緊

最痛苦就係帶住記憶 繼續落去

強姦神後，再也沒有輪迴

至少對死亡仲有個解脫今生嘅希望

如果你對虛無睇得開嘅話其實消散已經係最好嘅終局

瑪莉亞個處女閪

希望你九十歲前醫翻好個中二病

正因為死亡 人生先有意義

上左天堂有無限時間 一切都冇意義

其實你地怕唔怕死亡，我諗起死亡就會覺得好虛無，個感覺好驚

話唔定係用旁觀者嘅姿態去睇呢個世界

講真
呢個世界就算畀你可以心想事成
你生存一萬年都已經會難受到不得了
寧願死左消失
好似訓覺咁一睡不起仲好

不知幾正
訓覺咁唔識起返身姐
如果真係咁既話

我祇想死前識個女朋友 結果得到永生

但係死咗 依個世界再無自己嘅存在 永遠消失

虛無係最好
比起天堂、輪迴呢啲睇唔到盡頭

其實可以每天愛你多一些咁每日唔記得之前發生嘅事咪得囉

我反而想帶住記憶喎
我花咗成世人去學唔同嘢 經歷好多嘢
你同我清晒佢 咁果段人生咪冇意義

介紹大家睇
視宇宙之死的不老不死

討論永生都哂氣
根本人死如燈滅
就算有永生 都已經唔係用常人角度理解

我自己就覺得死亡同信仰一樣
不可知論最講得通

不咩可知論
你走去街市望下豬肉舖啲豬
唔通又會上天堂咩

你講幾多都無用
你要有證據証明到佢死完係乜都無先得㗎嘛
你死過未?未死過你講乜都無用

最恐怖係，有天堂即係代表分左等級，有人上到，有人上唔到
上唔到個班係咪要落地獄？
即係逼人要fulfill某d野，信某個神先上到天堂？

某程度上同恐怖分子有咩分別？
唔加入佢地就令你落18層地獄咁痛苦

沒有地獄，何來天堂

信仰本來就係權力者控制平民嘅工具
唔嚇你你哋點會乖乖聽話

實上去？ 唔畀落去架咩

點證實有天堂

天堂可以有時限

但地獄必須要無限期

對於被虐狂黎講地獄係咪先係天堂

唔覺 想試

天堂先係真正ge地獄

係咁都唔錯 日日生活係酒池肉林
想要咩女都有 要食咩都有得食

如果我將所有一出世嘅BB殺死，佢地一生就無做過錯事，咁佢地係咪可以直接上天堂？
如果一個人可以承受所有罪，俾世界嘅人上天堂，咁有無得諗？

霍金先慘

唔好亂講喎
神絕對係唔會干預自由意志
如果冇厭嘅感覺自由意志會被影響

如果神可以影響天堂嘅人嘅自由意志，
咁咩阿當食蘋果，嗰啲貪心嘅感覺一早都可以直接消除，
成個故事就會bug 到喊

我以為你話海天堂 等我仲喺度諗佢哋出咗啲咩騎呢招sell龜苓膏呢 點知原來我睇錯 自膠

可以睇下美劇 The good place

我知

其實死左會好似訓覺咁消滅唔係仲恐怖咩？存在有意識先有意義，永恆既黑暗同永恆既天堂一樣都恐怖，但永恆黑暗無意識恐怖在你唔存在呢個概念

時間本身係人類生物賦予，並非客觀存在。當人死後，時間就無意義，就好似路邊既一粒石仔咁。

講明先 我反耶
不過根據耶撚教義
所有人都係有原罪
所以如果一出世就死嘅話
=無贖到原罪
=有罪
=落地獄

天堂你估唔駛供樓呀？

對於中二病患嚟講地獄會有趣過天堂